[求救] 冷氣機後面有竇雀，如何處理

是咁的，最近幾個星期，一打開窗就聞到成浸酸酸臭臭嘅味，但一直都搵唔到源頭

咁小弟電腦枱就放窗邊，真係頂唔住浸味所以就一係關埋窗，一係就狂擠空氣清新劑

直至今日好奇check 左冷氣機後面

真係成大堆臭屎，仲有隻蛋，當我準備好漂水溝洗潔精諗住清左佢果時，我check 多次張相，發現除左粒蛋之外仲有隻雀仔係入面

上網睇，跟規矩係要call 漁農來搞，但好似又太大陣仗，自己夾硬清走又好似好殘忍咁

有無ching 有經驗知道點整

叫人啦

搵冷氣佬拆部冷氣出嚟，洗好再安返佢
不過你話好殘忍就由佢啦

津路水炮

襯下次落雨嗰時
駁條水喉射甩啲屎噴跡
加啲漂白水搵個鮑魚刷 刷下佢

自己攪小心犯法/中病毒

我成日屋企冷氣機台
都有隻雀係到行黎行去

準時七點，咕咕姑~~~

唔好自己搞 好易hi到d病毒

成部冷氣推落街

但係d雀仔
我諗過沖，但沖左d 屎水又會滴落下面第二部分體冷氣機度

Ching 你有道理，但係要等到下次落雨

漁護署就係做呢d野